## 1.3.0:
- Cải tiến chức năng học lệnh dùng Broadlink
- Cải tiến chức năng quản lý camera

## 1.2.8:
- Fix lỗi cấu hình rèm mqtt
- Thêm tool gen person_javis.json
- Fix cấu hình bộ alarm

## 1.2.6:
- Fix lỗi không nhận bộ RM4c pro khi để tên tiếng Việt

## 1.2.5:
- Fix lỗi học lệnh Broadlink

## 1.2.4:
- Fix lỗi quét QR code cho app Javis home

## 1.2.3:
- Bổ sung tính năng gán nhãn khuôn mặt bằng camera AI

## 1.2.2:
- Bổ sung tính năng kiểm tra kết nối HC nội bộ và cloud
- Bổ sung tính năng dọn dẹp log
- Fix lỗi tính năng cấu hình công tắc MQTT

## 1.1.8:
- Cải tiến tự động nhà vệ sinh không tự động chạy khi restart dịch vụ HC
- Cải tiến phần quản lý spotify
- Khắc phục lỗi học lệnh hồng ngoại và RF trên một số model Broadlink
- Sửa lại code học lệnh bộ điều khiển điều hoà
- Cải tiến phần thiết lập Telegram
- Bổ sung tính năng kiểm tra các dịch vụ HC, kiểm tra kết nối đến cloud

## 1.1.7:
- Cải tiến chức năng học lệnh RF
- Hỗ trợ tính năng cập nhật smart ir
- Bổ sung các dịch vụ phân tích HC và xoá log giải phóng dung lượng

## 1.1.6:
- Cải tiến chức năng học lệnh Broadlink
- Cải tiến chức năng cấu hình telegram, hỗ trợ group thông báo

## 1.1.5:
- Fix lỗi chức năng học lệnh Broadlink
- Fix lỗi cấu hình Spotify, Telegram

## 1.0.9:
- Cải tiến chức năng học lệnh Broadlink
- Hỗ trợ cấu hình Spotify
- Hỗ trợ cấu hình Telegram
- Fix lỗi tự động hoá kết hợp khoá cửa

## 1.0.8
- Bỏ phần cập nhật phiên bản mới trong menu Hệ thống
- Fix lỗi login khi HC có ảnh trong thư mục /tmp/camera
- Fix tạo công tắc mqtt từ công tắc wifi

## 1.0.1
- Phiên bản đầu tiên